[NS] [PKM] LPLE討論區#2 去啦！比卡超 伊貝 Switch

負評唔刪quote同唔改副標題

我記得點解撞得死了，首先初版條大岩蛇冇屬修招，二來我用d雜卒搖下尾叫2聲

副標題咁行的

唔記得刪quote
副標幾好呀 唔改住

殺得死呀

係啦係啦，類似係咁打

用叫聲嚇佢 搖尾串到佢直一直 佢用忍耐就電9佢
再用電光石火了結佢

屌！！！個4天皇trailer 個sabrina 娜姿

走啦 今輯無你份出埸呀

隻野再點講都係地系掛

依家咁少1001hunter都搶唔到

岩岩我已經忍左手等你地開左post先

真係唔係內傷弱 係我太強

你猴住我覆飛花果刻1000無得連出POST搶左個1001

jaga

再留名

未出就爆post

上個post 6日先爆喎

唔知香港會早幾多日出

聽日就出 信我者得救

好難
上個po仲未屌柒你劇透
識唔識落多幾個加密先劇透呀屎忽鬼

屌得好
依家比人劇透左想退訂了

星期三啦應該
第一日應該又係炒價

無睇到 上個post邊個位劇透？

#964條契弟同#966條粉腸

以前根本唔會知搖尾9叫有咩用
剩係知用完對面唔扣血,垃圾

過關TEAM不嬲都係4攻招

傳聞話既新伊貝係邊

傳聞都信

停留在傳聞中

傳聞話超能貓有MEGA
又傳過話有專用Z
又傳過話圓柑球

but still nothing at all

劍舞垃圾

星期四偷跑已經滿足

pokemon let's go mimikyu

屋企人BBQ

唔知PC前爆唔爆得切機

港版限定機有大陸仔拎到
百度ns吧吧主今日拎左機

上少d大陸網喇

算喇

又話唔撚Care呢隻GAME又要成日講

今次冇圖既

恨的反面

想佢死同唔care係兩回事
唔了解佢又點搵佢更多黑點嚟攻擊佢？

其實唔出都出左
你估增田唔知玩家想要咩野咩
佢都講到明目標係想吸pkm go既玩家
呢隻九成係冇咩時間準備既過渡性質作品黎
但對於由紅藍黃綠開始玩既某啲玩家黎講
咪當回味下當年第一次接觸pokemon既感覺囉

細細過用gba玩得好撚開心..

留名做老屎忽

真心，而家去睇隻game又冇一開始諗得咁差咁失望，至少我當返佢係正傳
做得好唔好都係玩完先知

GB

當佢係迷宮會開心啲

第一次玩的pkm已經係金銀版

渣GA 我黃版

靠捉野升lv 呢點愈諗愈柒

發覺你好似一個遊戲角色

藍版

火紅起手，當年揀小火龍
唔知今次好唔好又玩小火龍起手虐待自己好

細細個第一次接觸比卡超版真係好開心
係教捉寵老伯果到卡住唔知去邊
落街去公園有人開心share先知點過
每日都忘我咁玩 屋企人唔比玩太耐
就係被窩到偷偷地開黎玩
第一次去到紫苑鎮嚇到半死要關聲
果時個個都傳捉齊150隻寵就可以上太空捉夢夢
大家一齊交換寵 雖然儲齊咩都冇
但過程好愉快 識到好多朋友
之後金銀版 寶石 鑽珍 黑白 慢慢睇住佢進步
果時冇咁多資訊 真係每次拎到game都好興奮
珍珠同白版都係自己儲定錢第一時間買正版黎玩
人大左 知道既野要煩既野多左
果種感覺就愈來愈少

到sun moon剛剛出果搭車玩玩下時有人過黎問我可唔可以幫佢通訊進化耿鬼 果一刻忽然有種返到廿年前既感覺
今年睇到LGPE第一條宣傳片感覺就好似見番一位老朋友咁 好想好好聚下舊

紅綠

今次常盤森林周街都有草屬 應該簡單好多

野生寵又唔駛打，火系唔會特別勁wo，仲要打小剛

金屬爪爪撚死D岩系啦

除咗我之外全部都係真正老屎忽

歷代山男

細過覺得噴火龍型，點知一開頭會中伏
而家就諗緊好唔好再m下自己

FRLG火恐龍學到金屬爪已經屌打小剛

竟然係其他作品

你覺得似唔似先

咁都幾似的
我d頭髮甩完會仲似

好細個用GB玩老翻黃版綠版
記得輸送帶果到卡左好耐，過左開心左成日
之後斷斷續續玩到寶石就冇玩
近幾個月走左去返玩電話GO同PTCG
見到SWITCH有黃版重制諗住出188訂部特別版機
點知截左訂，希望當日仲有貨啦

特別版機都幾難會有現貨
有都會炒到好高

細個玩完全唔知有袐傳閃光呢類野
過山洞係真係摸黑咁過
要靠禁start 個畫面閃一閃咁睇map
諗返都覺得好癲

唔知講左未
連鎖30之後全部6V
色違率x4（即1/1024）
加埋鎖性格占卜師可輕易取得極品
另外今集有努力值但不會影響能力計算
即係252同0冇分別
要靠食糖，反而可以放心升lv唔駛專揀升某項努力的
今集升能力靠食糖升覺醒值，1覺醒值=1能力
上限200（唔知係每項200定六項總和200，單項上限幾多未知）
上述優點如果可承傳去正統都唔係壞事

#LetsGo you can turn on an option to skip cutscenes.
比新手最佳體驗就係唔睇教學唔睇劇情

無新地圖抵插

呢集預咗啦，最多咪七島

7島都冇
睇黎可以激發到我拎返起隻USUM黎玩

幾時可以同羅拔圖瘋狂4P

我玩PKM唔係為左打膠

留名

終於考撚完試
準備放學去買game

有冇人知黑白2咩價位？

咁努力值留係到做咩

咁特性出黎做咩

唔好喺香港買

我都係咁過
不過果陣係唔想裝左招閃光哂左個位
因為秘傳機好似唔可以用升級學招刪左佢

藍版入坑

其實d人成日屌話Cut好多野但呢隻好明顯
1. 初版復刻
2. 試水
3. 吸引小朋友/從未玩過新手
4. 吸引好似我呢d年紀大左 無時間去練努力值刷蛋 只係想過關捉小精靈既休閒玩家，始終唔係個個玩呢隻game都係為左刷特性性格練努力值對戰，都有一班想開出黎捉下精靈既人

估唔到又要學新野

迷宮嚟啫

特性努力留來填空位
如果唔係將來傳新作會有問題

又係d大陸網作出黎?

我都係鍾意輕鬆玩多d

有point既 如果唔係真係唔知特性整黎做乜
雖然話可以新作先gen但反正內部資料 整定冇壞既

又話無特性?

FF緊會唔會官方出啲比賽
會解放精靈特性

復刻本身就冇所謂
最不滿都係佢冇野生戰同GO式捉寵姐

想玩野生戰玩舊版

心諗咩FF解放性

FF初試性感

好懷念 COCO
我由佢第10期開始 買左好多年

不嬲內部數據都唔會刪
例如gen5有堆hgss/dp劇情道具無用佢都要留位唔刪
只係無入手方法，唔影響隻game
方便將來再remake時可以再調用
佢唔留空位先有問題
正如gen4 柑果球種都係空位添加字節
咁樣佢傳去dp無數據都識轉紅白球
傳去後代又可以用那個字節來辨識返變返柑果球種
夢特都係空位加字節來辨識
本身pm就預留不少空間留給後作
今集d go新道具code都係插在gen7道具些code中間

舊時d內容好睇d

依家冇睇過比較唔到
但其實快樂龍好睇d 又有pkm

有但唔show出來/無用
純粹隱藏數據

快樂龍先係正宗日本コロコロ
COCO老翻

仲未執柒

17歲

今集身高體重系統
雖然lv100能力一樣
但會依體型大少決定升lv所需經驗值
即係有d難升d有d易升d

Agger
頭幾年d漫畫幾好睇

其實野生戰都係刀背打再催眠再扔波，skip左點解咁不滿？

反而而家改左捉法，每隻都有機會逃走，好似仲刺激

唔知今次偷跑幾多日呢

無追開新聞 玩到XY後斷左剩買無玩
想問問仲有無mega進化
有無得同bank連動
同埋呢版係咪無特性 咁夢特先有用既寵咪收晒皮

希望今日有偷跑

冇野生戰爆機前點升Lv.
食埋D濕鳩糖升Lv.因住糖尿病

捉啦

講起冇特性又搞野
復古冇特性唔緊要
但能力值又跟新版計6樣唔係4樣

我又唔係香港

一問COCO快樂龍就世界大戰架啦

Coco有數碼暴龍 高達 拳皇
快樂龍有肥叉燒 叮噹
細個成日都爭扎買邊本

快樂龍有洛克人喎

電玩話早2 日左右~

咁仲有同npc 對戰、捉精靈、同埋食糖，感覺上就係唔想玩家不停刷lv 影響遊戲體驗

諗起以前exp share 都無果個年代，想進鯉魚王/卡斯要代打都覺得好地獄

鎖性格占卜師咩黎

同主機大戰一樣無聊我先唔鬼理
我呢d兩本都睇兩本都鍾意
Coco果陣睇召喚王 真女神轉生 格鬥料理傳說
快樂龍除咗pkm仲有睇洛克人，同梅佬的作品但唔記得叫咩名
哆啦a夢棒球反而冇乜點睇

本來捉精靈既概念就係要透過戰鬥令對方變得虛弱再捉
依家下下Full血就捉做乜鳩先
分經係方便左但又係唔Make sense
就好似做Freerider都有分攞咁

睇快樂龍緊係睇好橙

識嘢

其實野戰都係前面30級之前有啲用
後面啲野怪咁低lv根本追唔上自己啲寵既等級
係咪都一刀死 經驗小又煩 都係用噴霧了事
或者佢可以區分成大型怪要打 小型怪直接捉會合理啲
我真正不滿既得cut左特性 同冇新mega
明明咁多寵需要強化 毒氣雙子 阿帕怪 巴他蝶 紅唇娃 之類

野生怪呢D元素你地對戰撚角度睇可能好哂時間
但PKM個設定本來就係咁
佢依定咁整就係捉你班友心理
改少少可以接受
每次改D最後完全變到GO咁樣到時喊都無謂

咁咪用噴霧
一刀切廢野戰仲要有人覺得冇問題呢樣我真心唔認同

好橙好似後期少少
早期好似係褶紙戰士 田中太郎？

所以我話大型怪要打會合理啲
因為啲有攻擊性侵略性既大型寵on99企係到比人捉又係有啲kai

BROADWAY有冇得訂?

佢神獸都要打

agger
但鐘意pkm嘅都係會入手

滿月蘿蔔斬
黑洞擊打
遠長擊打
單腳打法
三日月斬
背向全方位擊打

我成set單行本儲齊晒

上網搵唔番 成日好想睇

都唔關大唔大隻事
動畫小智捉雞蟲都要打2下先掟波仲要捉唔到

上網無 課金買set單行本睇啦 好正

小智姜太公黎 願者上釣 格硬捉親都無好過

信和個d唔見

講起coco快樂龍，完全唔明機甲丸點出得街

掟波算唔算攻擊技

好鐘意好橙入面成日鳩up果個𡃁妹

書展動漫節果陣同特別篇同一個地方成set比人買架喎

格鬥料理傳說都出得街啦

太少睇冇印象

唔計對波大過木木梟呢樣嘢
機甲丸我幾鍾意睇，以前冇睇晒一直都想睇返

我細個拎本COCO俾老豆睇 佢話乜條女咁大波既之後淫笑
我完全唔明佢笑乜但搶返走話邊度係姐好正常之嘛咁

依家先知係好唔正常

細個睇剩係覺得機甲零好型，慳作畫機甲丸好得意

儲金大冒險個作者之後有本叫天神xx
係唔係冇再出
快樂龍睇過少少
儲金同摺紙再加pkm洛克人
當年快樂龍漫畫完勝coco

記得之前睇鬼佬youtube 搵幾百粒波拎鳩死隻野

風之衛藍 力奇 依d本地作品都唔差架

風水嗰個?

原來有
成日以為要去二手舊漫畫舖先有

其實主要我唔妥增田改田尻智個設定
原設：
打左先捉係要令野寵喺過程中認同你實力
新設：
大暴力，精靈有心理陰影會記住你一世
（但隻game又可以將隻精靈生劏換糖升lv)

草莓妹
力奇鍾意睇佢畫搖搖多過拳王

仲有coco

我樓下7仔唔見有

單行本出晒啦
伽里略變咗天神

將隻野掉落榨汁機榨粒糖俾番同類食

coco贏在早出好多
但計內容快樂龍充實好多
彩頁成日有日本野睇

頁數都多d

快樂龍就睇摺紙戰士Pkm洛克人好橙

Coco就封魔幻想森巴bb高達同數碼暴龍

記得有幕好h

大波？好正常啫，尤其依家啲學生妹咁好生養

森巴
還返極速戰機飛飛飛俾我好過

摺紙戰士

以前細過好想摺到個龍頭出黎，好型

唔係大波 係大lin頭

講真雖然let’s go 玩法劣同制作組冇誠意
但有d人性化改動真心想佢延續
例如用性格占卜師決定之後遇到的寵性格，取代同步率我覺得ok
30連鎖之後100% 6V最好keep住
捉怪拎exp但能力要另外食糖主動加呢個
如果將來野怪打完有糖同exp但唔直接加努力/覺醒值
改為食糖手動加覺醒/努力值會方便過之前揀怪練打來努力

係超乳+蘋果咁大粒lin

好多幕都好h
好彩果陣老竇老母冇拎起過d coco黎睇

Coco最痴線係因為公司內鬥原因腰斬封魔要佢轉去單行本趕結局end左就算
斷晒d伏線唔交待
但森巴可以畫足十幾年

少林學園 魔術師偵探a 危險爺爺 拾下拾下 球鬥士 田中太郎
個陣好鍾意睇

PKM都唔弱

感覺快樂龍果邊漫畫質素係高過coco幾班
（唔計執笠前畫武俠漫果幾條蛋散同流星洛克人的話）
唔明點解流洛會搵果條友畫個個角色又撩鼻屎又顏藝
個漫畫由頭到尾冇正常過

點解蛇王咁憎LET'S GO都仲咁留意佢既內容

落人降頭都要知人時辰八字啦
而且我憎既係增田既言論同態度多過隻game本身
如果增田唔多口我一早雙版本+ball買晒啦

任豚無家可歸

一直唔明點解青文會買呢套流洛連載
後來鷹岬果套流洛3又唔買

摺紙戰士都唔差

Red Joker

G已經麻麻地

食我一招火龍翔天

[

呢條女好正

有冇懶人包

白2
1235得餅帶
1680+稅齊嘢
點揀好

齊嘢啦

買得唔會放啦~
買晒佢

仲已係今日有偷跑

我都想

訓個晏教再出去買

格離post 好多假膠

Link

今日仲未偷跑?

四日又誇張d
聽日開始等

有d驚唔返日版game+plus

太鼓早一個禮拜喎

唔洗驚 一定會返
爭在食你幾多差價姐

冇得比啦

我就諗住拆開買
如果唔好玩大把人放GAME 同 BALL 出黎

Game同ball係咪冇版本都得
Game我一定入日

無鎖區邊個版本都得啦~

圖書館有得借

講起圖書館
我初中仲係用圖書證年代唔見左本書一定無交罰款
到而家差唔多30歲都仲係到個Record
我已經放棄左入圖書館

依家好人好姐都唔撚入圖書館啦
唔係廢老就痴線佬
精神病院黎

野生區500yen 30波會唔會變刷lv聖地

今集冇Safari Zone
變咗GO Park

咁大隻牛 春袋獸個d係邊捉

忍者gym市果個冇左

冇得捉30隻大隻牛

上日本amazon訂啦，依家重做discount

蛇王巴有冇KEEP返自己3個月前d 留言
一文不值既GAME,你竟然讚佢
隻GAME大賣點算

緊係PKM CENTER訂啦
雙版本仲有畫集

計埋運費應該爭唔多~
今日應該無偷跑~ 剛問左~

作為重制兼雙版本
如果賣唔到超過原版已經算失敗
以原版單版本賣1400萬計，佢點都仆直啦
連Zelda Mario 都未去到1400萬

今集日版game係唔係都有多國語言？

amazon大約幾多號會收到

有冇問日定行

注文内容
商品の小計： HKD 338.76
配送料・手数料： HKD 42.84
ご請求額： HKD 381.60

齋BALL 今日價位

送到屋企門口，同埋日版出面唔知炒高幾多，唔益出面d鋪

用jpy結算再平d，用最快既dhl應該一至兩日內收到

封魔呢個講法正，

問翻負責個編輯都無聽過呢件事

編輯X

Terry

YEN 紙一年低位~
等多幾日可能平多幾%

呢單都係傳聞嚟啫
封魔有發行大陸版，當年有搞簽名會，作者當年有有去大陸做訪談，簡中版單行本進度慢過香港好多
訪談有某幾句言辭比人感覺上係唔甘心、被逼完咁
因為力奇自己講過本身應該仲有5-6本單行本篇幅，但出版社覺得麻煩所以逼佢完（呢句力奇在2014漫道周刊個訪談都有提過）
所以有d人估封魔係內鬥犧牲品

唔好意思有冇link
我自己search 要
商品の小計： HKD 368.03
配送料・手数料： HKD 67.84
ご請求額： HKD 435.87

埋單揀返JPY

原版賣左幾多年

我冇將四色加埋用4400萬做評分線已經算退讓
本來唔當佢正統賣幾多都唔意外
既然增田堅持佢係正統
我地應該專重佢用正統銷量嚟計先係嘛

又要派膠

pkm center？
即係邊到？

成年冇玩部 switch , 剛剛開機想update下 發現有個parent control 要輸入6位數字密碼 , 點搞阿 印象中冇setting過呢樣野

Game我應該買下載版

但波應該等佢現貨定上網訂

都係無咁平
商品の小計： JPY 5,154
配送料・手数料： JPY 950
ご請求額： JPY 6,104

6104 yen x 0.067 =408

垃圾驚未出都推到51頁

d位應該唔同晒啦 無禦三家除左go傳過去都唔洗用啦

唔係有野生咩
睇片見奇異種子喺草度出現

新系統唔知
黃版好似本身可以齊

黃版三主都會有人送

入去齋睇唔借走都得既

當初冇睇攻略永世拎唔齊

最初玩綠版
聽同學講黃會齊就買黃版玩 問晒點攞

想問下仲有冇得訂

如果剩game唔洗訂啦
連波連機既set就要問下game鋪

怕食炒價

pkm除非超偷跑貨 否則炒極有個譜
訂game仲衰冇得格價要硬食

問過精靈球加game要$750
貴咗幾多

最近炒得起果次都係紅藍寶石炒一日偷跑

Amazon連運費都唔洗呢個價

唔要波希望350有找

齋BALL 380
齋驚有人接受385 訂貨

自己諗~

其實個BALL 我都諗唔到要黎做咩
真係貪過癮咁

USUM偷跑好景母女開我四舊，我即刻掉頭走仲要俾佢啲兵串

100%鐵甲閪牛

Sm起每次偷跑都正價大把貨
Usum好似仲平幾十

訂左有埋隻杯果款

Oras 1600偷跑

我以爲switch 實炒得起

隔離POST，人地問LET'S GO，個個就對戰大師上身咁講特性

哈 我地本土派爆完機你地都仲未拎到貨呀

做展品一流
信仰

要過特定劇情先會出野生三主

咁係去到第幾個館

唔知，解包條友話三主要過完劇情先出現

無所謂

有無人簡伊貝版係因為悠木碧

因為喇叭芽

一隻香港買一隻等amazon

你唔夠Die heart

又一日 幾時偷跑

想問下如果無咩fd玩pokemon go, 我自己玩lets go會唔會好悶

左手同右手玩

I LOVE POKE'MON 認定你是朋友

上黎玩巴打玩咪得

邊個post咁痴線過依個post

請問如果係amazon買特別版機
係咪最多係水貨冇保養同個插頭唔同?
因為太遲先知有特別版機，出到188話截左訂

港版送都唔要

出面見到有po話買左
唔知聽日188會唔會買得

Pokemon老粉表示唔想玩go 想玩正傳做生蛋廢人

聽日有都唔奇怪
幫部 switch叉叉電先

荃豐有貨未

會唔會今晚有貨

手短

有咩

今晚難啦 但隔離post巴打買到聽日大家應該都有了

等你地review先決定買唔買

今晚去你屋企訓得唔得

我應該好耐之前有講過 只有學生妹可以進入我屋企

可能內傷啲女女sssss有啲學生妹fd

有冇戰鬥塔果d玩

隔離個post堅定流

得兩張圖 觀望緊

下面有圖玩緊
似堅

今集又重製，仲要冇哂hardcore 野， 啲精靈仲係用緊3DS個模組， 好無癮

正輝雙腳企

用舊圖
個盒周街都有擺
無開箱圖
自己諗

假
呢幅相有幾難整
入eshop有得扮 幫你影埋伊貝又點話

型

好醒

你咁爆響口 咁其他要呃like既人點算

仲以為冇咁多無聊人tim

如果我下個月先去豐澤/蘇寧啲大行，會唔會有特別版機現貨？

Piago機會大啲

好奶唔奶奶廁所板

波魯納雷夫

赤紅 (Fire Red)
青綠 (Leaf Green)
碧藍 (Aqua Blue)

信內傷者得教

FF荃灣有咩平靚正野食，聽日入去

係置樂訂左

學生妹

LM
本來唔係太大意欲買，但係諗起好耐冇重玩初代撩起條癮

最快幾耐放返出黎

FF

聽聞布萊克就係食左學生妹到依家都未出到黎

做乜鳩衝出黎

好撚好玩

路德圍食2蚊豆腐花

胡你老母地咩

大你老母甲咩

當joycon用
當go plus用
可以放寵入去帶出街

柒左，原來而家叫凱羅斯

果兩間鬥到死的豆腐花?

有無巴打訂左日文版pkm switch？
有無教學

荃豐有間好多人嘅水餃

排半個鐘食2蚊豆腐花不知幾和味
再去隔離買個半價手卷 加杯打卡專用老虎堂

唔係荃錦咩

故意同學生妹迫

我去千色個頭啊有咩食

岩晒啦 過對面食米線啦

amazon or 問game鋪

amazon訂左 係咪16號先會出貨

排咁耐我都係去排鬼巴士算

我係唔識分果啲商場名

名は？

日本版？

雲貴X 魚魚魚(炸豬扒)
總之路德圍個d都唔差 千色行過去都係幾分鐘姐

美沙酮診所隔離條巷仔有間賣熱狗的見過有學生妺看舖
依家仲有冇

yes

amazon jp淨係寄日本地區，點搞

求link

來吧FF，曠工陪維維吧

好耐冇聽人叫過/自己叫自己做維維，即刻打左個冷震

奶奶

香港都可以直送

熱狗應該仲係度 但唔係男人黎架咩

袋你老母龍

學生妺係幫手嚟
下次經過睇下撞唔撞到先

袋鼠

袋鼠同電電尼邊隻勁D

你班友又逼我去隔離POST挑機

想問下twitter用家
如果有人follow你 , 會唔會岀tweet / dm對方多謝人

唔會
因為垃圾唔識用follow me

邊有咁得閒

ic

垃圾同超能貓自帶follow me

組隊post果邊好重火藥味 反而依邊依舊寧靜

唔會

會re follow

認真post 冇人理

大愛包容
和平理性非暴力

毒撚齋睇唔post，邊有人follow
會被follow嘅多數本身都識

已經比人騎劫左 無曬討論價值

公海啲post都無乜討論價值
一係世界大戰，一係得返我哋自己傾

有咩想認真傾真係入黎傾好過
至少真係會答到

我講過邊個講一次胡地我就屌佢一次老母
我講得出做得到 最起碼要捍衛頭251港譯

同捆有價錢未

話時話喺無咗特性嘅世界，今集有咩寵勁

我撐背背龍

我都好迷惘 變到好似無玩過pkm咁

m富迪

X噴條撚屌囉
屬性靚 又係少數龍族
得肥大條垃圾出到屬修龍招
地系岩系大多數都係4倍弱寵

m大呆

唔記得邊一年 黑白版搞左關東杯 個個都用大呆

梳那鞭依家有200攻
諗起FF隻背背龍可以唔洗Z技都出到草Z既威力表示怕怕

今次要1回合 應該唔係咁易用
同埋你都見招草Z幾細力架啦

試列舉出對付哪種精靈時背背龍有使用梳那鞭的時機?? (10分)

M鯉魚龍

無特性既世界差唔曬 無左黑人憎貝甲 堅硬
背背龍夢話絕0 獨角轉 地裂

你地估聽日有未丫拿

電腦分析35%係聽日，65%係後日，不是聽日就係後日

背背龍好似學唔到喎

開個大後日比佢

好少招式

咁唔通係npc專用技

隔籬post堆名笑死

No

小劇透

快樂龍FANS

好多新人
唔知一個月後仲有幾多人

見到個file幾靚買咗本

一個月
一個禮拜炸

真新留名

一日咋

新人留名

除非你係知名大牌人物 YOUTUBER STREAMER
唔係的話我覺得RE FOLLOW係基本禮貌
除非你撳落去望佢個TWITTER係廣告/亂鳩FOLLOW個種
仇家或者小學雞FOLLOW就算了

有啲新嘅係好事嚟 啲屬冇咁單一 多咗抗性

4天王阿羅拉旅行團

唔知有無阿羅拉寵捉

冇人講真人比卡超？

出門口前 差定電先

真人版甲蛙

真人版噴火龍柒左

太猙獰

冇玩pokemon go
童年冇玩過pokemon 任何作品（窮 ）
值唔值得買來玩？

本身都冇諗住買
一心諗住等大亂鬥
但見gameplay 隻比卡超又幾Qute

無話值唔值 想買就買
個幾舊水

今日pokemon go有update
話係錯誤修正
可能係LPLE前最後準備

我驚冇你地玩得咁過癮

依隻做入門作可能會誤會pkm系列一貫既玩法
如果可以推薦買埋3ds玩usum

買部2手3ds + us/um 要幾錢

~500+~200 HKD

如果想體驗pkm世界 3ds係必備
可以玩得晒咁多代既game
心金魂銀, oras, dppt, bw(2), xy, (u)sm一機包辦
加上usum仲有一年玩

thanks
而家買係咪買3ds LL?
我見佢好多版本

重有VC玩埋四色金銀水晶

仲有一年玩係咩意思

online對戰方面

new 3ds LL最新
new機個cpu好d

要online 先好玩？

買二手有冇咩要注意？
咩日版/改機嗰啲
完全唔識驚中伏

睇你鍾唔鍾意對戰 pkm對戰都係佔好大既元素
online對戰好玩呀 可以同世界唔同地方既人打
不過單機玩都完全冇問題

我只係想講無論online或者官方比賽之類 usum都仲有一年打

冇壞就得

中撚左輻射咁

usum ~200係二手? 早排出過去睇，最平都要二百尾

嘩屌隻忍蛙

明白

3ds 有鎖地區
日版機只可以玩 日版帶
日版機係玩唔到港版帶

最主要睇呢樣

可能係白痴問題
咁日版帶遊戲會唔會有中文

有，但唔建議玩，尤其係你無接觸過pokemon

即係唔建議玩中文？
會唔會睇唔明

會玩壞腦
你英文得唔得先

我個人覺得又未至於要玩中文以外嘅開始
啲日文英文我都係之後先記

咁嚴重
通常啲驚有中文都會揀中文
覺得會投入啲

英文又唔會唔明嘅
日文就難講啲

今日應該未出掛...

啲譯名會入晒腦，招式道具又唔知係乜

記日文最好
去日本EVENT唔怕冇人知你講咩

記英文可以睇youtuber同玩世界賽

今集招式未做齊
冇石刃/四天氣/龍舞/龍爪/咀咒etc，好似只得70%招式有整
因為呢堆冇招機冇野自學，根本冇整入去
龍系物攻得招機的逆鱗
冇日夜系統（因為沒有用日夜進化的寵）

我開始相信故事係咁：

Staff：老細18年轉switch版我地趕唔出貨喎 點算呀
增田：好簡單姐 學之前出個加強版咪得
Staff：但舊年已經用左加強版usum依招 今年再出d人唔buy喎...
增田：拿 見依家go咁興 你快快脆整好151既模組 招式動畫做得幾多就幾多
再搵兩個人整張關東map 今年出個黃版重製 crossover pokemon GO咪得lor 俾9個月時間你咩都做得好啦掛
Staff：老細你真係醒呀 咁樣我地就唔洗ot喇！

招機好似連劍舞都收埋左

龍舞唔係鯉魚龍有得自學咩

解包資料冇左

會唔會有dlc 7島
定係我想太多？

想太多

直覺話比我知今日會偷跑

老細都話今日

睇黎又要收工去SSP攞

當用返RGB有既招咪Fit哂

想知幾錢

大家寧願佢將usum移去ns定好似而家咁求其整隻lple

咪叫我打多次隻垃圾

炒炒炒gogogo

可能599$

其實幾用心

想問其實係咪即係黃版？首批有咩特典？Amazon jp 訂送嘅野係咪唔同？

3599

4000$都買

有冇訂機連驚波既巴打可以分享下訂左幾錢
冇訂到，諗住睇下幾錢先正常 唔想食炒

想問如果唔插電視玩
係點捉精靈

西部機出去

我諗好似mario掉帽咁？

我都想知
又唔想下下拎隻jc出黎
又唔想fing部機

放心訂左都可以食炒
發售日：2018年11月16日
定價：37,980円（未稅）
內容：
・Nintendo Switch本體
・下載版『ポケットモンスター Let's Go！皮卡丘/伊布』(其一)
・「モンスターボール Plus」
・Nintendo Switch Online 個人90天使用卷

唔能係啊嘛
會唔會好似手機咁用手指掃出去

唔知拎多隻jc當個波得唔得

訂左$738 比卡超版連波

sor 睇錯 原本訂機

計埋稅大約四萬一羊
我睇amazon 家陣訂都要四萬七羊
訂左都要食炒
咁要等巴打們既report睇下仲有邊幾間係有良心

唔緊要 都可以做參考睇下係邊間鋪有良心

2千9

In handheld mode with both Joy-Con attached - you are still required to move around to aim, but you press a button to throw the Pokéball

咁都好D

係咪一個精靈球就有一隻夢夢?

之前有打嘅可以拎MMQ code了

log in咗pgl再入條link

今日偷跑既 貼ff sp出黎

邊間有二千九咁平
我之前去信和問，間間都要三千五

哪裡來的照片

怕咩 你咁多sp

希望佢會有現貨啦
雖然機會都微

Btw唔該巴打

二千九先係正價
吉之島都係呢個價位三千幾嗰D咪理佢啦

隻game愈近發售日期 d人就愈興奮
但愈近發售日期隻game 愈俾我覺得係隻內容空動既垃圾game

炒狗死全家

增田係咪話過LPLE太真實會嚇親細路
咁套偵探比卡超應該要R18

29xx果set係咪冇實體game?
我見幾抵下
波+驚都700
機2340
加埋都3040
29xx仲平左
以前屙啲屎果set好似係散買仲平(唔計jc色既話)

知唔知對手掣有沒得散買？

中文版有實體驚
日文版係dl code

1點啦 偷跑未

咁等之後呢兩間睇下會唔會有現貨啦

狗衝丫

日版可唔可以入Game轉中文？人在日本可以嘅話買左先

應該係跟自己部機system language掛
(之前其他switch game都係咁)

吉之島買咗 唔知有無得早攞機

荃灣Lunch有咩好食 快！千色個頭

唔會
一定正日

想買主題機，冇訂唔知有冇現貨

依隻係初次開game揀, 揀完無得轉

咁鳩煩嘅

代代pkm game都係咁架喇
如果唔係隨隨便便就做到國孵(雖然今代冇生蛋)

去熱線睇未出

FF荃灣有咩Lunch推介

琴晚咪答左你

唔想食米線

生蛋係好鬼煩

好多新人

咁過荃豐七星連珠個邊搵野食lor

真新揮手

新人第一次玩lets GO揮手

第一次
我連玩都未玩到

有冇邊間出名！

對比起刷閃已經唔算煩

邪道

初代重制都就出小智仲未奪冠

見正就入去食 我都好少去
但個邊多野食既

咁依家都冇就應該等4點個輪睇下

有無玩過digimon偵探

有？

等你好消息

3分鐘真新人揮手

行貨特別版主機賣幾錢？

真新留名學嘢

其實switch 仲有咩 game 好玩， 唔想只係一年一隻 pokemon, 平時封塵， 好哂錢

又要召喚飛花LIST

玩女

Xb splatoon mario ds 不能盡錄

掉左佢

樓上d巴打好mean
我其實覺得只係玩一隻pokemon都冇乜所謂 唔晒錢姐

睇黎今日冇偷跑

我身在澳洲，如果買澳洲版，有冇人知道可唔可以轉做中文版？

應該冇問題

太鼓,洛克人,sonic

但我見佢又有分亞洲版，日本版，美國版，澳洲版

應該所有版本有齊D語言

百變怪終於唔使做萬能插

強帖留名

等埋四五點

會早咁多日既咩
一早訂左
以為最快都要15號

睇試玩都知可以game入面選語言
同以前一樣架啦

大多數早兩日半

14號出機會大d

手震巴你都會玩？

等各位巴絲消息

封面唔同

唔好意思
我係新手唔知咁多

你都算新手

新手想問
配佈方面會唔會因為版本而唔同

真新
係咪唔歡迎

時光機 留給你 回憶裡 誰探路

首神係受認證既永遠榮譽真新

唔會有配佈

剩係為咗玩機戰而買ps3同psv

改下色又貴成倍

想玩好耐但未有機會入

Pkm界有邊個唔識首神
我細細個都聽過首神個名

痴撚線

個價好癲

機會係創造出黎既
即係陣間放工去買返黎玩咪得

我有3ds LL想放，有意留tg

那有錢

FF幾時創造到一個食學生妹既機會

去荃灣我都係去食殺你啊

聽日有冇機會偷跑

btw真新揮手區

依家荃灣有四間煞利亞 都cls
利申：成日食

最後去左食冰室
荃灣D米線鋪好頹 見到個裝修都唔想入去
日日食變到FF咁童顏

想問下battle方面係唔係同以前3ds嘅版本無異

睇你係爆機黨定對戰撚

荃灣就係出名米線

6隻恥鬼是咪無敵

係咪個個都要連波買? 為左隻夢夢

個間魚魚魚我個frd話似垃圾房

夢夢公廁黎
買波純粹貪爽

荃灣係咪有mos
又出左隻新包

6隻拉普拉斯勁D

pizza包

有
係荃新天地

淨係訂左一個

好食

幾時多左間？
我淨係知3間

薯餅包我覺得幾好食

好快

為左公廁 一句到尾 大家衝唔衝先

用個一個收服學生妹咪有兩個

認同

依家D學生妹一個都冇喎

其實冇咩必要

咁快試左

本身有個隻定做過半價個隻

有玩go叫做有少少用咁囉

因為lets go我先開返隻go

我呀婆

食過幾次

其實冰佬係邊隻

因為let's go同神奧我先玩go

G

我屌

幾錢

幸福蛋

wii 同wiiu xenoblade 都有玩
搞乜事switch 果隻好似易玩咗咁多
我玩到一半棄咗

3萬

好快啲新人就會消失晒

裙兒小雞算唔算新人

講緊me
係咪會被消失

我都想知豬泵兜係邊隻

OK

我仲以為你地9up

我真係亂噏
但係方塊佬同南北鐵似真
卡通人 兩隻腳

新人留個名

呢度D老屎忽好恐怖架

不要太在意
反正樓主已經俾我地撚到潛左水

推得真快
Pkm復活

火星巴

希望聽日有跑

舊時果套偷跑莫非唔再適用
始終以前水貨

講到日版唔係水貨咁

講得唔清楚
以前冇行/廢行
但係宜家SW唔同玩法

台灣代理水貨

夜晚啦應該 平時隻隻game都偷跑架啦

偷跑還偷跑，唔好炒
炒狗死全家

你琴日做咩扮出左呀

三日好難唔炒

已經準備好

全套特別篇

關個喇叭咩事

50 51 52 香港未出

當你摸比卡超嘅下巴嘅時候
發出比卡比卡嘅聲音
由個環繞喇叭度播出黎

嘩 諗起都興奮

屌你我以為你地認真

咁咩係兩隻腳同啫啫啫

買大亂鬥 一齊打比賽

唔玩手機Go剩玩let's go係咪會少好多野
同有ｄ精靈一定捉唔到？

switch冇光纖出多聲道
垃圾

應該唔會

大亂鬥我都應該會買
不過以前未玩過

你到底係咪pkm die heart fans

Metoo

我只係知我唔係任豚

索尼狗

我係MIX

超夢夢同psychic

3ds果隻買過
唔識玩

點估呀
我以為多多利同三角攻擊

冰佬呢？

成班小圈子，真新融入5刀

大概
卡通人=啟暴龍
冰佬=狃拉

我都係up9架炸

路過 連switch 都未有
想問下邊度買pkm 特別版最抵？

聽上面巴打話去連鎖電器鋪買訂會最抵

唔該曬巴打
大約幾錢左右？ 打算碌卡入坑

無得打野食寵黎升LV
硬係差啲咁

非骨set 正價二千九
聽講有啲有骨

<3k

野生

打野 食寵
以為手機GAME

冰佬 兩隻腳個d大家唔知係邊隻
但我知大家一定知 雞 係講緊邊隻pkm

係咪巨鉗螳螂

其實3ds開始已經無點特登去撞野生

151的話真係諗唔到
剩係諗起某隻嘢

冇限151

錯 再估過

咩叫有骨同無骨？

逼你買埋其他野

咁啲寵點升同係邊度捉
我重停留緊係以前個年代

疱疹

I see 係咪都係百xx 豐x果堆？

好似係蘇寧

岩啦

扑野交換
500yen銀行放前作嘅寵
升lv有學習裝置加經成隊有經同努力值 ，長開會玩玩下隻寵太高lv控唔到

好 放工去睇下先 唔該曬巴打們

宜家重要食骨？
我上個月先買齋機2250
買埋mon貼多一舊

爆左機會唔會開全國圖鑑

蟲系滅種

你個mon貼算唔算骨

應該冇咁多掛
反而宜家關東圖鑑係咪變152

老闆說姐 可以唔會既

點會唔係防塵

我食素人都遇到家禽啦

想知對Joycon 係咪正日先發貨？

慢慢等唔使急

巴打經邊到訂？
我有少少想經pokemon centre online 要埋特典

經自己

屌之前ok幫青文清倉都仲有幾期有買到
唔知有冇得直接同青文買

個背囊幾錢？

有咩特典？

依隻game係battle閹割版黎
冇特性 冇蛋技 冇裝備道具
好似仲有一部分技能冇左

捉精靈個part好反感

等人更加期待第8代

未又係真香

閹割到變咗Apps game咁

拒絕購買以示不滿

送俾我都唔玩

真係j下畫質ja

4點仲未有消息....

我連switch 都冇
點買隻辣殺驚

咁咪聽日

真係唔買

一等野d時間就好似過得好慢

等慣收工 未驚過

我已經MARK低左沙田邊個位搭小巴去荃灣邊個位落車

11月16日（金）に迫った『ポケットモンスター Let's Go! ピカチュウ・Let's Go! イーブイ』発売を記念して、ピカチュウやイーブイを始めとしたカントー地方のポケモンが世界中で多く見つかるようになるイベントを予定しています。詳細は後日発表しますので、楽しみにお待ちください。

洗唔洗

搭48x唔好咩

wiiu 3ds 都有買

其實係咪已經到左貨
但唔敢偷賣住

電玩覆左我今日無偷跑~

搞到兩邊hardcode fans都屌

話時話近排咁多廿五歲女有bb既
有個就老豆中出個仔條女
又有個用假鳩都搞大人個肚的
仲有個係有個老豆個女有左，老豆sp埋單的

咁關PKM咩事

曉鋒喎

星期5放工先扑出旺角買同捆機係咪唔洗諗?

連登post嚟
突然多左好多廿五歲女有左post

旺角訂價都炒緊

假膠黎

完全睇唔明你up乜

食炒價就預左 最驚到時訂左都冇貨

蛇王都幾真心膠
唔好上咁多大陸網 會難分真與假

蛇王仲痴線過尊機

又清死貨

45個鐘推左31頁 有D慢

偷跑果日咪快囉

偷跑既話一日幾個po tim

依家捉返黎嗰d都唔知進唔進化好

但係黎黎去去都係依d人

邊度黎

係咁報價

喺咁問邊度邊度有貨未

依家未出都多咗班新人啦
開賣應該比依家再多d人

遲下仲係唔係度係另一回事

過多兩個星期
又係變返個幾班友仔
所以都無謂去挽留了

算數啦 可能唔駛一個月就推返usum個post

又係D咩內呀衛呀B呀花呀飛呀F呀D呀果D

呢個多新人的時間開台直播就最吸引到人留低

一個月後變大亂鬥post

新手留名

有冇樣，想丁
最好係男

依個POST無人未丁過FF

一陣諗住出去食炒價訂同捆機 有冇邊度推介?
D大型電器鋪已經去到唔知第幾批預訂

MK款同男神款都有
同玩gal game一樣

都未出 想食都未有得食

通常依兩種都係配角
gal game主角係路人樣

新手？睇過睇過？

岩岩係game 舖見到有

係咪得個盒炸

係喎，乙女game先啱

more

係澳洲4年咁耐錯過3次偷跑
今次我要跑到盡

想訂住先 買個心安理得炸

冇三日已經

咁都係就近既game鋪問啦..
始終依家先黎訂有點遲

真係笑死人
記唔記得USUM係CITY排

聽講隻驚最勁係唔知咩貓

Sor

BBG 我 MK澳洲妹

MK澳洲妹: What 7 u guys 排緊???
BBG: Pokemon
MK澳洲妹: Oh.. Pokemon Go?
BBG: nono the video game
MK澳洲妹: > >
我: 屌你又話上年D人好哄動一齊唱主題曲既

留左食呀L呀木呀P呀獨呀R呀

果年排真係柒到呀媽都唔認得
係Starbucks果間EB GAME度唱

物攻好定特攻好啦

有冇漢化ver?

黃金399$

你信唔信得過呀

你睇佢琴日個post咪知

有無特典機 是咪3599

上左熱門

信唔信都唔關我事 訂左

衝呀 買呀399$

夠喇 係咪想學rdr2咁亂報價俾人block

因為之前online訂左所以冇入去問，不過有齊game連波+齋波+特典機幾款，應該唔會全部都空盒掛？？

因為之前真係有d鋪放齊d盒出黎

你想扑我咪扑囉 好撚重要咩

陣間d人見到你話有真係衝出去但又未有貨有乜謂呢
你開心人地就失望

Show Blocked User - 我沒有害過人
完全封鎖

公喜你係繼HEHE之後第二個比我完全封鎖既USER

好撚無聊

其實咁玩人好無謂
我尋日真係信，仲要同朋友講，結果佢地出完去得個吉

連登變到好撚正義

唔好扑我呀 我唔想單機呀

依家傳到巴哈果邊都話香港偷跑3599

爽呀

我唔明你咩心態

有無link好想睇

點解要咁做，無聊

有得改中文名
但係輸入法係普通話拼音

年年都有架啦 有新game就有我出現

傳統黎

又一個人間渣滓

Block喇

唔撚係掛

你真係好似小朋友咁
咁好玩的話你咪洗旨意係度討論

你地班撚樣新會然

( Show Blocked User - 我沒有害過人 )

Ok下次我討論用第二個帳號

你換帳號冇所謂呀 變返個正常人就得
但你小朋友樣一出返黎咪又係俾人block

Byebye

係咪簡體中文機所以先咁

第二個好正經架我 次次都做post主

依個真係唔知點應你...我都幾肯定你從來冇入過連登pkm post

但就算保留以前繁中3DS個輸入法
佢繁中都係得倉頡冇速成用
印象中繁中好似係倉頡+注音

咁講真
簡中繁中 GF班撚屌都係以普通話為主
用拼音都幾正常
但只係希望之後主機update會有返速成倉頡

姐係出左驚了 ?

Game玩英文日文都可以改中文？
跟機語言？

應該未

未啦 順手block埋上面個真心膠

正常人不是都會懂得倉頡輸入法嗎

無倉頡架咩？

食唔食到*號?
食到就冇問題

我識

剩係識速成

搭緊車出去仲諗住睇埋

我淨係識速成

我都識

我....我淨係識九方

又9up

上乜條友咩事

鄰近某國好鍾意用呢個做藉口

面*

你睇左上角
佢game玩中文

真架 至從細個一用之後返唔到轉頭 入左不歸路

成班垃圾倉頡都唔識

出左188 都未有
最快聽日

其實出左你估各game鋪fb講唔講
我當大既熱線金源唔貼住
Hkq buy game2都即貼掛

咚咚鼠同黏龍都唔係垃圾

咁都唔係大問題
起碼都係個香港人會用到的輸入法

其實港版有批偷跑左
但唔知係邊度流出貨源
因為星期六有個北京人拎到盒港版限定機擺上網晒
（唔係空盒）

偷跑唔係不嬲唔講架咩？

pkm post不嬲都係無外人搶到1001

有倉頡就ok 最多查字典

有我地依d 1001HUNTER係度
講大話都講第二樣啦

其實驚未到手
話唔定繁中會有速成/倉頡用 (粵拼100%無可能)
依樣睇定D先 但最起碼大家可以改返做比卡超先

慘，我成十七歲都唔識打中文
全post最渣

[NS] [PKM] LPLE討論區#3 未偷跑 再放假消息死全家

唔識粵拼

可唔可以俾筆劃輸入法我

Me19先學速成

萬一中途偷跑咁點算

[NS] [PKM] LPLE討論區#3 13號未偷跑 再放假消息死全家

個輸入法其實睇落係系統內部輸入法
因為開發組果邊其實一早有一個有中文的switch 系統
但一直冇公開比user用
早期有d開發組的game 語言方面因爲咁出事
因為set左跟系統語言，eshop寫有中文
但玩家手上果部冇中文系統
後尾先求其出個繁中/English 比玩家用
死都唔肯拎個完整中文系統出來

有需要為左個假膠改post 名咩？

嗯

反正副題一向自訂 邊個開post就自己諗啦

呢個po得返4頁咋喎

一係咁囉
[NS] [PKM] LPLE討論區#3 再講胡地同官譯 我見一個屌一個

我用pinyin打字，不服來bin 肯泰羅B死了

幾好

下個post呀閱讀理解F

同玩pkm一樣，點學都唔識

咁雜嘅

Sor囉

今晚推爆#3佢

仲今晚 依家推爆佢啦

偷得咪即係賣得
重係舊時老闆叫你唔好講咁老土咩

就黎放工
其他巴打準備出去食女啦，點推得切

其實有一間大陸廠拎到switch 開發工具
講過佢地手上個版本係有中文系統同輸入法
佢地仲出過一兩隻獨立game
最近有隻eshop game都交左比老任等批

問左荃灣未出 元朗未出
信和夠膽死話無乜貨 叫我落訂

巴打冇信到呀呵 信和d店鋪我都唔係好信得過

咁多間我比較信電玩 未必最平 但唔扼人

今晚破例 usum開台 想玩就moon post喇

東京站

真係好撚煩

冇乜貨 邊個信

首次出樣

香港睇戲終於送

行機先用到？

收埋貨黎炒

諗起要同班小朋友睇就意慾大減
上次套特登係台灣搵日文場全部大人爽好多

Code hunter 又要出動

上次同fd去睇完場有件肥毒係樓梯口收code

日, 港版都得, 美版有時得

我條code過咗期

4p 66 63 64乜都玩

唔會係蛇王掛

德福10蚊條

直播老X

佢有一次真係一齊玩 但say never again

我應該輸比佢

今晚破例 3DS開機 想玩就叫老X黎喇

賣3ds game帶唔知仲有無人收

我自己睇拎架個code
果日老任活動相有影到我架

本身有code都可以再收

比加超

要買齊一套放屋企先得

睇UTUBE都幾正WO

出現了

頭先逛一逛黃金 間間都話16號開賣 冇得預
到時請半日假去應該買到掛

其實有冇人會有性趣想淨練比卡/伊貝挑小剛

伊貝版一開波係遇返伊貝

無得揀第二隻 一定係伊貝。。。。。

買左幾錢？

一開始間房部電腦無得拎回復藥

you don't say

劇透請多重加密

sorry

有無得用倉頡打中文名

有 我改左死敵做柒頭

有無速成

係邊度買

有速成

喺邊買

唔講得 朋友開舖

即係聽日有啦

即係鋪頭拎晒貨啦
咁要睇邊間鋪忍唔到手聽日開賣

一視同仁

內傷！你

咁心急做乜
完全冇gen7前夕嗰種咁想玩嘅感覺

巴打有得玩lets GO 我就只係有得玩usum

轉貼巴哈

睇番舊post記錄SM早三日就有偷跑

柒頭

Oras 都係

個個都玩中文 有冇人玩日文

大把人日文英文放心

係咪變左細路game 同星之卡比一樣咁伏

睇定d先

有玩usum既巴打歡迎入黎睇下

玩pkm既巴打要認住呢個老屎忽

老番狗死出去啦屌你老母

伏你又玩老番？

推po先

睇黎聽日會出貨

嗱 香港人呢 就好有商業道德
絕對唔會偷跑賣嘅

好恐怖，呢到D老屎忽恰真新

www.twitch.tv/defiantdelirium
直播緊

係 ff成日恰人

想玩糕

我比佢恰左好耐

開電話咪有

1000

未試過呢邊開post

而家去熱線博下先

1001